知唔知依家網上邊度多人賣二手教科書

要邊科?咁啱我清書櫃，好多唔要唸住掉，仲有d notes

我賣

係喎屌 眼殘睇錯
旺角好似有好多依d，你去試下

thxxx

個d 二手書局咁撚垃圾 特別有間叫華英既
間野係舊登臭到仆街
唔明點解生存左差唔多十年都仲未執
呢類書局本性低買高賣 平時又無底薪請人幫佢跑數
咁都仲生存到都唔知係咪有黑底支撐
好心提你唔好中伏
網上有個app 專幫人低手賣出買入二手書

個app咩名？

有本 integrated music 1
有冇巴絲收留
買錯左 求清
有少少筆跡
有意留低tg 我再俾圖你睇
價錢可議

另外有本jing kung chem練習答案
Bk 3A 影印本黎
冇字
同樣可議

利申 不是form1 幫屋企人放